{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66472&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울역 랑 호텔"
    },
    "text": "身分証明書関連事項のためお知らせいたします。 ご利用は実物の身分証明書のみ可能で、携帯電話で撮った写真はご利用いただけません。 この場合は払い戻しやキャンセルができませんので、実物の身分証明書を持参する必要があります。 また、同性未成年者は受け付けておらず、未成年者の入室も不可能ですので、予約の際に確認してください。 コロナにより配達要請が多くなり外部人の出入りが制限され、配達食べ物はロビーでのみピックアップしなければなりません。 駐車場は保有しておりませんので徒歩でご利用ください。 客室案内です。 客室の内部施設は実物の身分証明書のみ使用可能であり、同性未成年者の出入りは不可能です。 未成年者は必ず予約の際にご確認ください。 全客室はセスコ安心ゾーンに位置しており、一部の客室には高仕様のPCが設置されています。 Deluxe B客室には高仕様PCが提供され、Premium AB客室はカップルPCと一緒にスパ/ジェット機をご利用いただけます。 また、共用充電器も提供され、各種携帯電話に使用できます。 客室の写真は代表的な一部の客室のみ撮影されているため、客室ごとにインテリアと構造の大きさが異なる場合があります。 すべての客室は禁煙です。 ダイニングルームが利用でき、コーヒー飲料や軽食もご提供しております。 また、ヘアアイロンやコンタクトケース&洗浄液などの常備品も無料でご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "身分証明書の写真は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、身分証明書の写真は利用できません。実物の身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、未成年者の入室は受け付けておりません。予約の際に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "配達食べ物はどこで受け取れますか？",
            "answer": "現在、外部人の出入りが制限されており、配達食べ物はロビーでのみ受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当施設は駐車場を保有しておりません。お越しの際は徒歩でお越しください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "客室内の施設は実物の身分証明書のみで利用可能です。また、同性未成年者の出入りは不可能ですので、ご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはPCが備え付けられていますか？",
            "answer": "一部の客室には高仕様のPCが備え付けられております。Deluxe B客室には高仕様PCが提供され、Premium AB客室ではカップルPCと一緒にスパ/ジェット機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には充電器がありますか？",
            "answer": "はい、共用充電器が提供されており、各種携帯電話にご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の写真はどのようなものですか？",
            "answer": "客室の写真は一部の代表的な客室のみ撮影されていますので、実際の客室とインテリアや構造の大きさが異なる場合があります。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームで何が利用できますか？",
            "answer": "ダイニングルームではコーヒー飲料や軽食をご提供しております。また、ヘアアイロンやコンタクトケース&洗浄液などの常備品も無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 492
    }
}